5個你絕對唔會知嘅shake shake薯條秘密

我都唔知

on9

個個都知你老母係雞 個個巴打排隊上

聽講冇哂bbq味

比連登仔大量入手買晒